覺唔覺班海歸撚好撚可憐

係香港有書唔讀 去外國讀書
同做逃兵無分別
去外國讀書既
一係好撚廢(dse 10-16分) 又唔想做asso仔
一係好撚勁(dse 27-40分) 睇唔起local u
後者唔討論了 一陣又成班撚樣衝出黎話咩我mit grad番黎可唔可憐
主要想講 班10-16分既廢物
書又唔撚識讀 淨係靠屋企有幾個錢去外國讀書
番到黎仲好似好撚威咁 我係乜乜u番黎嫁 成日講係外國生活點 人最慘就係食屎仲要話屎香
去外國讀u既 番到黎對住我地本土派根本抬唔起頭
我地是但一個同外國搞既top up都屌打佢地

樓下一定成班傻仔係到話咩酸嫁啦
你地平時出咁多POST屌689 林鄭 陳茂波又係咪酸呀

又回帶